香港仲有冇全日本制電動唧車？

點解而家得返手唧車架